核爆、必看、唔睇後悔>>>呢隻支那人將會名流青屎...

佢個名叫：邱香果
邱香果來自支國天津
1985年河北醫科大學醫學士
1990年在天津醫科大學免疫學碩士
1996年來到加拿大攻讀研究生。
于1996年作爲訪問科學家前往美國德克薩斯州MD安德森癌症中心，
次年作爲研究助理前往馬尼托巴癌症治療中心。
在2003年的一次采訪中她說，
她加入了加拿大國家微生物實驗室的特殊病原體計劃。

呢樣野最神奇：
在維基百科上沒有查到邱香果的個人簡介，百度百科上的簡介則是剛剛創建的。此前，邱香果在中文媒體上的公開信息可謂少之又少。<< 有間碟瘋飯同手影

2019.10.04明報

獲資助多次訪支那培訓4級實驗室人員
邱香果偕夫傳將復職
[2019.10.04] 發表
【明報專訊】加拿大廣播公司《新聞》(CBC News)獲得的旅行文件顯示，溫尼辟國家微生物實驗室的華裔加拿大政府科學家邱香果，在2017-18年度至少有五次前往支那，其中包括在中國新認證的4級實驗室中，培訓中國科學家和技術人員，該實驗室從事最為致命的病原體研究。
加拿大皇家騎警7月對邱香果進行調查，並將其帶出實驗室。加拿大公眾衛生局(Public Health Agency of Canada)描述其行為可能「違反政策」。新曝光的文件顯示，邱香果連續兩年受邀前往中國科學院武漢國家生物安全實驗室，一年兩次行程，每次長達兩個星期。

CBC News獲得的文件顯示，「訪問由第三方資助」，第三方的身分已被劃掉。 在2017年9月19日至30日的行程期間，她還與北京的合作者會面，但會面者名字也被塗黑。

2015年武漢P4實驗室 開始建立
2018.1月武漢P4實驗室開始運作

2018.04月，武漢P4實驗室宣佈發現新冠狀病毒 <<< 拱能叻既，運作幾個月就有成果，頂鳩叻！

今次無汗肺炎既病毒最堅之處係可以響潛伏期開始傳染
所以今次響支國既交通運輸中樞散發，短時間已癱瘓全國
武漢係台灣人口一半、面積係台灣四份一
今次既武漢疫情啟示到，響台灣幾個交通樞紐散發，好短時間會癱瘓全台灣！
我無講過今次係試驗演習
但係台灣最好封關嚴拒支那人！